有無巴絲知道邊到仲有紅色G3賣？

已經搵晒所有網，肥花果啲都搵唔到G3紅色
price搵到個話有，但係成年前報價，都唔知仲有無

有無巴絲行街經過見到既話，可以話比我知邊到有

之前果部G3跌左落水救唔返，買左部G4用唔慣，新機又柒到買唔落手，所以想買返舊機 ... 求求各位巴絲幫幫手

巴打真係長情

G3用得耐會閃WO
收皮啦

我賣部舊機俾你
但燒左底板

我有部用到既，但殼花左，邊位有少少裂紋

因為真係用慣左

mon閃？
我果部係double tap開mon果陣，佢會自動熄 要不停重覆動作，或者將部機轉一轉位置但都慣，G4都有呢個問題，習慣就好

我想買部可以即時用到但都多謝你先

我有部黑色G3 少少花

可唔可以pm睇睇點裂法，係咪耳機位果到？ 我之前用都未試過裂

想要紅色
但都多謝你先呀巴打

講真 換部啦

咩價位

就算換，都想買返LG,因為貪佢有得換電，本身想買V10, 但太大部
G5, V20 又柒到喊，個機背成隻豬咁所以都係G3最好，又啱手型

推

先達可能有d鬼機老鼠機翻新機等伏機你買既

g6都就出啦重想買返兩三年前機